[幫幫手] 我件產品叫咩名好

之前係高登開左個廢青創業post，有睇既巴打應該知係咩黎，依而家既進度3月左右就可以面世，我幫個產品定左個系列叫便攜式家用風扇，而中文名叫溫黛，英文叫Wenda/Wanda，不過前幾日想幫個名註冊商標果陣發現英文有人用左，只可以用中文名，但是係部風扇刻個中文有d怪，鬼佬又睇唔明，所以想改過第二個，唔知巴打絲打們有咩意見

如果你提議既名被採用，產品面世果陣會送你一部full set既便攜式家用風扇

Wonderful?

WonderFan

有諗過Wonder，但係都比人用左

bigwind

Wendi
Wander
Wanderer
Wandle
Wanderful
Wandering jew

wander
wandering
wanderlust

Winder

中文: 吹風佬

typhoon

Vanda
Vandy
Venda
Vendy
Vandyke

Fantasia

Fanwenda
Fanwanda
Wandafan
Wendafan

Sorry好悶

iWind

呢個唔錯，不過希望簡短d

其實洗唔洗一定要有fan或者wind字係入面

唔洗呀，可以成個名中文同英文重新諗

睇得出你好邏輯思考

Windi

飛廉，亦作蜚廉，是中國神話中的神獸，掌管風，被稱為風伯（風神），其形象為鳥身鹿頭或者鳥頭鹿身。

咁有冇話想帶出咩意思

品牌叫FutureLife 簡稱FL
Logo係咁樣，可以參考下

，風神，我第一個名就係諗左呢個，個英文好型，不過中文有少少大陸feel

What the fan
Whatthefan
Wtdefan

Fan

呢部風扇係新概念，有別於傳統風扇，係家用風扇同手提風扇既結合品，原本改做溫黛係因為大風，香港人熟悉

如果想帶出意思既話應該有
創新
劃時代
型
大風
冇缺點
未來

fairyfan或者就咁fairy
fairy呢個字應該都符合到你便攜嘅意思掛

WANDOI

隨風

FANtastic

WanDai

留名

HandyStorm

第一眼睇你個logo 我只見到個A字

不如風扇叫Fandl
擺番個A 字係入面 咁就有F有A 同L 做尾
Fandl 音：fan-到（model個del)
同溫黛近音 可以用番個中文名

Futurefan咪得

唔係a字係FL ,你個提議幾好

雖然多過兩個音，但好似唔錯

呢兩日我諗左個 Wings

呢個A字黎架喎

FL連埋左 同埋似隻手指，個框似制，禁制去未來

Vendy

明明icon就係賓州，部野叫春袋咪算囉

你個名做咩同我咁似

Windai

我覺得咁樣好啲

1) the Fand
F(h)and = Fan on Hand

2) Cold Pocket

除咗個愛同個妹字，無個似啵

我果個已經註冊左，第時要改可以參考下

一於中文叫刺風/次風/廁風/翅風，英文就叫seafood，取其偕音為賜褔，一定大賣

第一個

最愛得意大波妹

我最愛得意大波妹

睇落去幾型，讀就有d怪

翅風 seafood

ifan

外國大把有風既產品都唔係一定用用wind，會用wing，因為佢地愛自由，想有翼有翅膀同埋夠型

加上香港人崇洋心態，唔會發掘湖流只會追隨潮流，好似咩b-duck，chocolate既香港品牌喺香港創業收哂皮，去外國出名回流返黎香港就名牌咁，

同埋唔使諗咁多含義，香港人好膚淺，唔會諗咁多內裏既含義，年輕人只鍾意追潮流要型要扮成熟大個，老一輩就要平要實用要意頭

我都係你咁諗，你覺得Wing 加唔加s好？ 呢個幾貼切到同埋係我個中文名

FanCoolVer
Coolzy
Coolazy
Coolaxy

但 s 呢啲字，首次字典有，人地好難先search到你，所以我改外從來唔想字典有嘅名

- Skype / Whatsapp / Flickr ... etc

每個產品名，都最好係可以有2-3音節出到音就最好嗱

利申：禺見

叫溫黛會唔會令人聯想到d唔好的野
即係唔好意頭
例如死人 家破人亡

The籮of the wing

Wing+
FL Wing

多謝你意見

有諗過呢個問題，但我果陣未出世冇咩特別感覺，純粹覺得幾好聽

籮

Wing+

屌你老母留名

Vanda

呼呼聲

BLoWing

Fanda
Fanta

Blowjob!
一定最多人search

如果用風神做參考, 而又想打入外國市場, 可以利用外國神話人物

希臘神話 有風神 Aeolus 都算特別, 唔難讀, 有一唔好處係google過發現有電腦機箱用風扇model已經用過呢個名
其餘有Boreas, Notus等可供選擇, 不過留意到好似有風扇用緊呢D名

羅馬有Venti, 同ventilation 聯繫較大, 同樣有以上問題

日本風神- 志那都比古神 Shinatsuhikokami 太長, 就咁風神 Kaze-no-kami 或者 Fujin 亦都唔型, 仲要令人聯想起神風敢死隊 Kamikaze

印度神話有 Vayu 幾簡潔, 可以考慮, 但係有其他product(遙控飛機)用過呢個名

我覺得亦可以用某種古語言或者某種未來世界故事(如star wars, star trek)既語言中既"風"字去做product名, google下應該唔難搵

Hi 同學仔

Vantage

毛包風，mobile風，手提風

Fanda唔錯

， 原來外國人鐘意d咁型既名，本身我覺得太型over左

今年同學仔？

Big Fans

如果行爆既路線應該得

都唔錯

Fan Wan
取其名：發瘟

條女跪係到幫條仔含

freeze

是咪萬事屋個post
送外賣去喜靈洲

係呀 係你啦 走左咁耐堂 我地好掛住你

WinnaBB

Final fantasy，法老風特士

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默

隔離班？ 得閒返黎探下你地

唔係

皇之風

b班 放假啦 搵我地新年

叫 what the fan
簡寫都係 WTF